[Board Game] 有冇人有玩教父風雲？

想問覺得好唔好玩？同埋覺得使唔使買埋擴充版？

Pish

好玩不過做教父推理要有番咁上下
利申唔做教父撚人先最好玩